[集思廣益］點樣可以叫女朋友買少啲衫

是咁的，小弟同女朋友一齊住
有樣嘢令我好煩惱，就係佢買好多衫
地方已經唔算大，但係啲衫已經佔咗好多位
啲衫有九成都係佢嘅
次次買完啲衫洗完著咗一次就唔著或者隔好耐先再著
每次洗完我涼衫嘅時候真係涼到燥，真係好想一嘢掉晒落街

涼衫

如果佢買衫唔使你俾錢咪由得佢買 有邊個女人唔鍾意買衫 如果要你俾錢就不了

衣櫃冇位，唔好買

晾衫
自

想知係咪樓豬俾錢？

你買多啲俾佢
佢就會買少啲

好難嫁喎 除非佢山窮水盡或者碌爆卡喇

搬屋啦柒頭

係屋企唔俾佢著

咁都係解決唔到越來越多衫嘅問題喎

都會照買（應該）

邊有錢呀

啱啊，一係搬間大啲嘅屋，一係換左條女佢

咁早飛早著